從特區書記[選舉]睇到香港人既奴才性

我最撚憎林奠同志，但佢民望低都要選先知架，好似侵仔

薯片民望高，似克師奶，但選完都仆左街

但係香港人唔撚係，日日鳩吹中央消息，又估誠仔講乜撚女媧

十足十明青時啲奴才等主子之笛

星期日，唔好睇，唔好關心，關人鳩事，比心機度條三 T最實際